---
title: "nee mayalo padithe song lyrics"
album: "Ninnila Ninnila"
artist: "Rajesh Murugesan"
lyricist: "Sri Mani"
director: "Ani. I. V. Sasi"
path: "/albums/ninnila-ninnila-lyrics"
song: "Nee Mayalo Padithe - Nee Navvu"
image: ../../images/albumart/ninnila-ninnila.jpg
date: 2021-02-26
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/eCiqVWSyJBQ"
type: "love"
singers:
  - Vijay Yesudas
  - Rajesh Murugesan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalanta a
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalanta a"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa kanta neeru maayam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa kanta neeru maayam "/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee choopu chaalanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee choopu chaalanta"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee cheekate maayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee cheekate maayam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatalennunaa nacche mouname nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatalennunaa nacche mouname nuvvu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paatala ninnu palike pedavi ne nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paatala ninnu palike pedavi ne nenu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa kanta neeru maayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa kanta neeru maayam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyani nee pilupulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theeyani nee pilupulu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa adugukenni parugulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa adugukenni parugulu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu taaki choose velalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu taaki choose velalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka rangukenni rangulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka rangukenni rangulo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kshanamukenni voohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kshanamukenni voohalu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vusule vini manasulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vusule vini manasulo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee kalalakenni kulukulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee kalalakenni kulukulo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa nidurakenni ulukulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa nidurakenni ulukulo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa kanta neeru maayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa kanta neeru maayam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu chaalantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu chaalantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Alasipoye velalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Alasipoye velalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu kalisi vunte chaalule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu kalisi vunte chaalule"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika maayam alasate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika maayam alasate"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matu maayam avada nilakade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matu maayam avada nilakade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Voohalante teliyade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Voohalante teliyade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee voosule vini manasuke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee voosule vini manasuke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee kalalu ante theliyadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee kalalu ante theliyadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa nidhura nindaa nee kathe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa nidhura nindaa nee kathe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maayamavadhaa lokamanthaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maayamavadhaa lokamanthaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merisipodaa manasilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merisipodaa manasilaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee maayalo padithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee maayalo padithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee maayalo padithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee maayalo padithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maaripodhaa kaalamanthaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maaripodhaa kaalamanthaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marapuraani guruthulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marapuraani guruthulaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee maayalo padithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee maayalo padithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee maayalo padithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee maayalo padithe"/>
</div>
</pre>
